[地契問題]北京燕郊七十年產權的房本一夜變廢紙

北京燕郊七十年產權的房本一夜變廢紙？誰來為百姓買單？

小哇家黑花 2017-01-24 19:34:43
閱讀數：88萬+

2016年12月1號政府出台不動產政策，所有原有房本要替換成不動產登記證，位於北京東郊的燕郊福成小區五期1234號樓業主手裡原有房本產權為70年住宅大產權，政府系統顯示五期123號為工業用地，4號樓竟然是違章用地，這就意味著政府發的房本產權變為40年，甚至變成一張廢紙，意味著房屋不能買賣交易，不能享受銀行批貸和繼承。

1234號樓建設於2007年(為何這麼多年都能交易，能過戶，能抵押)，現在一夜之間突然不能交易，沒有產權，無法抵押貸款，無法子女繼承，沒有任何保障，這裡面有多大的驚天內幕？

在這裡的每一個業主在過戶時是按正常產權給國家繳的稅，每一棟樓的建設都是五證齊全才可以批地，為何出台了政策後，竟然發現70年產權的住宅樓是工業用地和違章用地？房產證是國家行政機關頒發，同樣交錢上稅，同樣的房本，為何會如此之大的差別？答案就是：沒有答案，只有百姓心酸的眼淚。

類似這樣的情況燕郊竟然有更多的小區，福成五期（123號樓工業用地，4號違章用地，9號綠化用地）福成二期、福成四期、冶金小區、東方御景小區、首鋼小區（多達30棟）、電子城小區、燕靈西區、中燕小區、天子莊園三期、福澤園、普查大隊小區、燕郊四十五所二區、燕潮家園、中建二局、供電局家屬院、燕馨小區、地礦家屬院小區、高爾夫公寓、紫竹園、福澤頤園等都出現類似情況，每一棟樓多達有千戶人，合起來涉及到了幾十萬個家庭的民生問題。

現在即將過年，燕郊的百姓多為辛苦的北漂一族，他們買不起北京的房子，靠自己的奮鬥，辛苦打拚買了一個臨近北京的房子，現均價已經達到3萬左右的燕郊，幾百萬的房子，在拿到70年產權房本後七八年後，卻一夜之間因為變成工業用地和違章用地，讓百姓如何度過這個年關？誰來出來為百姓做主？

link:

龍門任佢搬

所以話而家香港D地可以唔洗買而家,萬一俾強國入侵晒你講果D野幾有道理都係尻既,仲洗同你講原因廢撚左你個地契.2047

早排梁振英閃走唔敢答香港物業地權問題
肯定有古惑

睇錯燕京

買樓？不了

你仲有黨呀

身有屎

好可疑

港獨派and左膠:2047係偽命題！

正
今次仲唔仆街
利申公屋撚

等睇班中產出事俾人話暴動搞搞震

2047

2047班中產變曬死老坑，完全冇聲出

廢老：點解唔學我趁早買層樓？

lm